====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ariella Masboungi  : Plus largement je suis frappée que la dimension économique et la dimension emploi soient si peu présentes dans les études d ' urbanisme .
Entity Name (Type) :: Ariella Masboungi (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ariella Masboungi (PER)
Total entitiy counts: 1

